[劇透] 究竟美國隊長幾歲破處？

又瘦又矮嗰陣又溝唔到女
一約到peggy carter就冰鎮咗

如果佢當年無食到peggy個姪女
就係用時光機返返1970年破處
嗰陣至少101歲
做英雄真係好慘

end game 咪俾佢破囉
睇返條timeline 識咗條女就破

身體歲數同數字歲數無關

細細個識bucky已經唔係啦
之後仲多個tony

101歲(破處)